香港嘅Tiffany叫Tiffany，咁非洲嘅Tiffany叫咩？

Negative

好尷尬

應該係 nigga tiff？

Nega同nigga同音
不過way同war都同音啦

係陳國邦!!!

笑唔出一個tive尾一個ny尾完全唔同
nega同nigga又完全唔同 一個係「叻」一個係「拎」野個音......

我冇嘢講